阿根廷唔選希古路輸比韋拉瑞拉3球，代表咩

阿美斯唔係好撚勁？逼走阿古路？
交到咩表現？

樓主

佢哋而家興用假數據吹奏

阿古路先係真球王

尋晚黑美斯入3球+搏1個12碼

皇馬幾年培育一個希古恩有冇用？

選左佢輸得仲多

仲有美沙

阿根廷點解仲未明
只要選希古恩就會入決賽
決賽唔出希古恩就會贏

希古恩重要時候會失手，不過小花都係
但起碼西瓜恩平時表現唔錯，幫到亞軍廷

A Milik>Messi